香港郵政 ec-ship 張郵寄標籤應該點樣貼？

佢一式三份，每份 A5 咁大張，
到底我要將3張攤開貼曬出黎，
定係要三張疊埋搵個套入住再貼？

搵咗好耐都搵唔到答案，郵局又閂咗，有冇巴絲打可以解答下？

輕輕一推